黎緊樓市會繼續淡, 股市旺, 恆指將會上四幻典, 之後就大收皮

只有股市同金融大熊市先會爆發經濟危機, 未聽過由樓市直接引發